[戰地記者多圖] 我去了BTS七週年旺角應援會，仲拎咗好多應援物。

6月13💣，Forever We Young。

七週年快樂。

屌你老母臭閪成個香港水深火熱
而家仲得閒去追星睇油頭粉面基佬

要幾岸鳩先會迷韓泡狗，塑化雞

其實遊行把撚？

起咗你底，唔覺得你有資格話我。

615、黑衣、白絲帶

多唔多妹妹

樓主好勁，可惜我呢排都冇咩時間追

咁你可以改變d咩？你又知樓主冇為抗爭出一分力？屌你老母係都要成日行出嚟博屌

咁你死番出去啦

做咩咁嬲

5毛引戰狗唔使理佢。

I do my thang, I love my self.

唔怪得琴日去買野飲有人送咗依疊卡俾我
雖然冇追開

係咪要攞籌？

因為依家就算為香港做咩 都有少少灰者

勁多人，塞哂成個場，但氣氛幾好幾旺。

勁正

吓根本唔關咩抗爭事 如果嗰post係JPOP咪冇人屌

條友講嘢撩起我把火

見唔見到我

#1#2嗰啲好難收藏